真心向所有香港戰地記者致敬

係人都知喺香港做傳媒慘過乞食
仲要上去喺班冇性既狗周圍遊走
又夾喺人狗中間隨時兩邊夾擊
唔係為正義邊個會抬住咁多架生上最前線

最重要係
出邊訊號咁差
唔係佢地
我地班鍵盤戰士坐喺屋企根本唔會知出邊發生緊咩事

記者係無名英雄，好勇

記者朋友多謝你哋

班記者都唔知食左幾多催淚彈

真 佢地好撚近